致北角手足們

北角人，我相信你地都有自己想保護既野。
點都好，注意安全。